頭盔要噴黑色！頭盔要噴黑色！頭盔要噴黑色！

每次開槍多數都係夜晚，而你地個黃白色頭盔就好似柒黑中嘅瑩火蟲一樣發光，瞄頭話咁易！

唔該
噴黑個頭盔
噴黑個頭盔
噴黑個頭盔

推

幫手推

光復香港 時代革命

係頭盔內寫埋律師電話, 同埋被捕做法有無得諗

push

啞黑色 / 碳灰色

搵咩噴呀
邊度買得到

噴可能慢同浪費噴漆
直接剪垃圾袋搵膠紙包住

咁不如寫喺手臂 大脾內側(唔好外露鏡頭下就得)

油漆五金 噴漆 彩虹牌最平

727

噴黑個頭盔!

光復香港，時代革命！

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

整定無壞
但係唔好淨係寫一度
寫多幾張紙仔攝喺身上唔同地方
或者直頭寫/縫入衫入面

唔係個個咁有準備麻
頭盔可能物資站拎既,
一直循環再用,
咁邊個拎到個頭盔都有

出汗濕到甩晒
利申 寫過 如果用個啲henna印度彩繪會唔會好啲？

Good Idea

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

借po

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義

會 但係好難大量推廣？
手 腳 身 肚 最少寫十個啦
同埋袋好法援卡 背一個電話唔難啦

Push

連登手足, 請用你地既智慧集中回覆主線有關既Post,

主線
728 光復元朗
721 狗黑合作
721 上環黑狗暴行

副線
起底post
西鐵post (全香港都知啦, 唔駛再推)
反一毛/反三毛/反五毛/反youtuber/反SHK

緊係成個星期都仲會係道洗唔甩
一見到就知你夢遊

光復香港

我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

又啱wor屌

樓主突破盲腸

元朗唔係主力727咩

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

認同 記得噴左先唔好現場噴 呢d噴劑大量都會危險

噴黑之如
係後面買一個迪卡_既頭燈
64蚊有齊白紅燈
有條膠帶可以箍住個頭
夜晚又要易應搵到隊友

頭盔旗色出事

其實佢係水平線射 同埋上而下射 一樣易中
安全帽連催淚彈都擋唔到

黑色膠紙?

光復香港
時代革命

p

想問 汽水罐剪開 做part護手腳 用膠紙纏好 . 義士做唔做到保護作用?

光復香港，時代革命

買探射燈

Pish

好

好提議

出發點係好...
但人咁密 佢係要開槍平射既
就算射唔中你 幾米後都一定有其他手足

同會再加重物資負擔

會破壞頭盔，失去保護效果

無，豬嘴同頭盔會當武器做證物扣起
做返紙仔卡片會好啲

周圍都有
迪卡
地盤野

直接買黑色！

推！

軍帽

認真...黑色唔重要啊

華生!

有多順便整埋個黃色頭盔稻早人出來

如果搞眾籌幫義士升級裝備有無得惗?
義士未必負擔得到

有用電話殼嘅話攝入去會唔會好啲

保護自己

1 唔好再貪靚帶con拜託 琴日就係有手足隻眼受傷但帶住con 隻con係眼入面碎左 除時影響成世視力

2 唔好再free ride物資 一人一套物資好好咁keep好佢 唔好到時再浪費時間傳遞頭盔手套乜乜乜 呢啲基本裝應該一人一套

3 唔好再棄裝 keep好你自己果一套佢 唔好再拎啲裝掉向啲9 物資又難搬運又貴又重 屌你老母下下買成千蚊比你拎去掉 人地鑲撚曬pad咖掉黎做乜9呀？特別係頭盔 搬得好辛苦 仲要組裝咖唔好再掉啦求下你地一人keep一套基本裝啦唔該

4 你地著啲五顏六色既鞋出黎做乜9？？？sharp撚過記者見背心？我唔知的左幾撚多個人貼鞋 唔該 冇普通黑白鞋好即刻買對converse又好muji又好先好出黎發夢！

我屌唔該你地出得黎發夢就自己醒少少啦唔好再freeride人唔好拖累人地

去五金鋪買黑色牛皮

學下警犬 ，用黑色膠紙之類貼滿佢，有無得諗

727呀元朗

外國勢力

電話都會收走
寫大脾最好

唔好噴啊，噴料唔岩有機會影響結構同保護性，痴會好好多。最好直接買黑啦。

呢個真！
推

認同 佢水平線射無分別⋯⋯

Btw 發夢好似見過有人將被捕資料整做原子印

義士宣言：不排除成立臨時立法會

好似唔錯

時代革命！

隱蔽啲？大脾內側，屙屎屙屎嗰陣突然諗起律師電話

推呀, 仲可以係上面加裝備(?)

光復香港 時代革命

我反而覺得 呢排黑警 成日用果個光射過黎 不如整個反光既 佢地可能仲難射

其實香港咁多街燈，black唔black bloc都唔會受夜幕加持
純粹係用嚟掩飾個人身份

3級頭

呢隻有冇得諗

琴日有人用印章吸印仔去手臂

電話都收埋
被捕後你係唔會有機會用到自己電話
除非有社工幫你通知家人而你又唔記得電話號碼
咁你可以解鎖睇號碼，再叫社工幫你通知

不過如果被捕嘅時候有社工跟車
佢都會幫你搵埋義務律師
無社工跟車又無電話嘅就去醫院驗傷
好彩嘅話有人會係醫院搵候診嘅被捕示威者，佢地會跌張被捕需知+電話嗰啲畀你

推！！噴黑頭盔

唔錯

真係受夠你班小朋友！
和理非，就唔使頭盔！
勇武，其實就唔好再諗住戴頭盔啦！
決定戴頭盔已經等於輸咗！
因為你心理上預咗一定中棍要逃走！
唔可以再多講，再諗清楚，勇武目的係乜？
做好隱藏身份反而最重要！

重要

有咩裝備可以加 集思廣益

希望大家打打氣

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

五金鋪講要個地盤頭盔就有 好平

推！光復香港 時代革命！

有用

呢個真 推

沒撚用的

黑色油都有好多款，
要啞黑色，唔係鋼琴黑。

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀

where

啱

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

50蚊左右

頭盔噴完 化學品會令頭盔既安全性弱化
貼黑佢算啦

時代革命 光復香港

噴油唔係唔得，但普通噴漆會令膠層變薄，
一係油乳膠漆或者用一種以酒精為原料嘅噴漆會比較好。

個頭盔會變脆
包牛皮膠好過！！！

講得幾啱，黑色無咁易苖

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

懶 sor謝謝

過膠再用雙面膠紙痴入去啦

thx

即係物資加黑色膠紙

噴黑
噴黑
噴黑
噴黑

細個無人出貓？
痴喺波鞋鞋脷後面都ok嘅

第一 好難噴晒
第二 可唔可以唔好習慣咗開槍𠵱件事？
第三 可唔可以唔好習慣咗開槍會射頭？

感覺上治標唔治本

黑警一槍射唔到頭
咪射多幾槍 實有人中
叫同伴照燈又得

推佢有point

記得記得配埋下巴繩(Y繩)，否則一跑就要顧住頂帽

建議大家自備一個，唔好落到埸先拎，加重左物資負擔

底底條邊夠哂位

發夢見到吸完之後郁幾郁好快甩曬

𠝹撚死喎

號碼用marker 寫喺褲頭/ 襪/ 鞋舌入面得唔得？

究竟安全帽硬淨啲定copy m88 膠盔硬淨啲

推
光復香港 時代革命

醒目樓主 多謝提醒

推呀 一直忽略既事

推比更多人知

7.21
點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

正皮，但噴咗油效果係咪一樣先？

想問電單車啲頭盔係咪會硬淨啲？

記得買啞黑色啊...

唔好做螢火蟲

電筒可以照撚住d狗 冇咁易望到我方
利申： 9up

啱喎。推

Sport tape $18-20一卷

全部人都上黑色 佢射撚?

推呀

冇噴漆就用黑色牛皮膠紙
仲硬淨咗

黑色牛皮膠紙應該搵到10蚊內

其實不如買黑色頭盔

噴黑嘅油有好多種 唔理好醜但求就手
髮型鋪會有頭髮噴黑嘅油 果d都上到色
模型鋪/玩具鋪會有模型噴罐
有d類似五金鋪嘅都有黑色噴漆賣
我覺得最好發夢之前噴定，呢d油好多時都易燃，一陣比人當危險物品就唔好

驚難撕走 要實測試下先
頭盔就話可以長貼，但有啲巴絲重要痴鞋痴衫痴袋

性價比同埋上裝速度 黑色牛皮膠應該好d?

巴打好主意

不過我建議唔好用漆油
好臭同埋易燃
又要等乾

不如用厚身黑色封箱膠紙
隨時有新頭盔隨時貼都得
又可以隨身攜帶

如果急就膠紙 大家加油

推推推！

光復香港！時代革命！

我冇嘢講

吸完用髮型個啲spray會唔會冇咁易甩？

合理

sor, 搞錯

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

有道理

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

絲打sip入bra入面會唔會搜到？

官商鄉黑，民政事務局都罷工! 大量連登仔女表示會進行和平不合作運動，早上全線港鐵列車受阻，可以同老細直接講番唔到工!
唔罷工點對得住自己。全港安在家中食花生。
"民政事務局回覆稱...政府尊重員工罷工的權利，同時須確保提供予市民的服務得以維持。公務員如拒絕執行任何或部分日常職務，根據《公務員事務規例》下「無工無酬」的原則，管方可視乎情況，按比例扣減有關員工的工資，但這並不是對員工的紀律處分。"
公務員奉旨合法罷工，歷史一刻，你唔係唔參與啊？

啱啱買定咗啲頭盔for物資
聽日試下轉黑色+入面貼張電話卡紙

如果噴漆嘅話
係咪去五金舖話買上面巴打推薦嗰啲就得？
定係要去模型舖先買到？

用張防水透明膠布痴上去
應該得

睇到呢句野先記得吸左 即刻望下手臂

唔好噴，搵野痴啦
上面巴打話噴完會減低安全性
我諗住買膠化(電線膠布)個類痴住佢

佢都有噴
可能要吸係啲冇咁易摩擦嘅地方

好！聽日整

光復香港時代革命

會唔會有黑色既套，一套就攪掂呀？噴油個味道除非您放左一段時間到無味，岩岩噴起用會嗅到個人High架!

繼續推

要見到

大家睇路

推

主 訴求訴求訴求
次 警黑 開槍 (都係港共要人驚既手段）

但反過黎睇 佢連黑都出得代表只憑警己經唔足夠deal with 我地

但要小心 如果呢個係佢地劇本 警用黑祭旗 拉淺藍淺黃

支線可以 但 主線更重

ps 兄弟爬山 be water 光復香港 時代革命

要有消光

噴咗先拎出嚟？

推 一支噴漆先十幾蚊好平

重要post 推！

打war game都識用迷彩野

好，有錢出錢有力出力

其實佢野野水平射，咩色都死

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推啊

如果無噴漆係身用黑色膠紙包有無得諗?

上鏡?

上閃燈

上面罩

去ikea買鏡，反射反去

有盾可以擋，但個個個頭都凸出來，因為要睇嘢，所以成日中頭

覺得噴黑麻煩既話，可以痴黑膠紙，順便加強

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

Push!!!!!! 保護自己

PUSH

你講緊咩呀

牛皮想買好啲可以買呢款，係貴啲但好用好多，夠力又易摵，又相對無咁易有漬，一啲大型文具舖，如中南、太子義記文具和瑞祥文具、灣仔的天樂文具。有時間嘅可以去代理荃灣雄德文具度買

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

727元朗

推啊
光復香港 時代革命

突破盲點真係要噴噴佢

ok
如果物資組覺得 成效大過 付出

我都覺得黑頭盔好好多

726機場
727元朗
728上環

頭盔要噴黑色！頭盔要噴黑色！頭盔要噴黑色！

大家記住頭盔要噴黑

有隔離post巴打提過噴左漆個頭盔保護性會低左

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

方法簡單 效果明顯

pish

Why?

始終有chemical 野 ，有機會溶到d 膠

普通噴漆多數油性，除非搵水性

去模型post睇下

用頭盔布啦

搵返隔離post啦~覺得有用唔該推返去上去啦

[香城online] 諗住幫 地盤佬的頭盔 轉顏色嘅玩家入一入嚟

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

我都擔心依樣 一陣用黑色睇唔到先射中頭做理由分分鐘又無罪香港法治都半收皮

要買啞色唔反光
冇就噴厚少少 乾左之後用沙紙磨花佢

模型鋪
黑色噴罐 50蚊有抄
快乾

攝內衣底褲

1. 照道理其實眼鏡一樣會出事

原來而家仲有人戴硬con....？
即棄con其實應該無問題架？

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

綠卡安全堂一開始就講唔好搵野噴頭盔
因為會弱化佢既保護功能